<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="donate_btn_cancel">Avbryt</string>
  <string name="donate_btn_done">Klar</string>
  <string name="donate_btn_OK">OK</string>
  <string name="donate_btn_yes">Ja</string>
  <string name="donate_btn_no">Nej</string>
  <string name="donate_life_title">Tack för ditt stöd</string>
  <string name="donate_life_text">
    Du har förtjänat gratis livstidsaccess till CadPage.
    Tack dina bidrag. </string>
  <string name="donate_auth_title">Tack för ditt stöd</string>
  <string name="donate_auth_text">
    Du har fri tillgång till CadPage som medlem i\n
    %s\n
    Tack för ditt stöd. 
  </string>

  <string name="donate_paid_renew_title">Din %s prenumeration på Cadpage är aktuell.</string>
  <string name="donate_paid_renew_text">
    Din %1$s prenumeration på Cadpage kommer att förnyas automatiskt den \n%2$s
  </string>

  <string name="donate_paid_title">Din %s prenumeration på Cadpage är aktuell.</string>
  <string name="donate_paid_text">
    Du har en %1$s prenumeration på CadPage som gäller till %2$s
  </string>
  <string name="donate_sponsor_title">Sponsrad av %s</string>
  <string name="donate_sponsor_text">
    Du använder en tjänst sponsrad av\n%1$s t o m %2$s\n 
    Stöd till utveckling och underhåll av CadPage har getts av denne. Inga ytterligare betalningar förväntas av dig så länge du utför tjänster tillhandahållna av denne sponsor.
  </string>
  <string name="donate_sponsor_noexp_title">Sponsrad av %s</string>
  <string name="donate_sponsor_noexp_text">
    Du använder en tjänst sponsrad av\n%1$s Stöd till utveckling och underhåll av CadPage har getts av denne. Inga ytterligare betalningar förväntas av dig så länge du utför tjänster tillhandahållna av denne sponsor.
  </string>
  <string name="donate_paid_warn_title">Ditt %1$s abonnemang går ut om %2$d dagar</string>
  <string name="donate_paid_warn_text">
    Ditt %1$s abonnemang kommer att upphöra om %2$s. Du kan fortsätta att använda CadPage efter detta datum så länge du inte gör en ominstallation med en release daterad efter detta datum.
  </string>
  <string name="donate_sponsor_warn_title">%1$s sponsortid upphör om %2$d dagar</string>
  <string name="donate_sponsor_warn_text">
    Du använder en tjänst spnsrad av  %1$s som upphör %2$s.  Kontakta vänligen %1$s
    för att förmå dem att fortsätta sponsra CadPage.
  </string>
  <string name="donate_paid_limbo_title">Din %s prenumeration på Cadpage har gått ut</string>
  <string name="donate_paid_limbo_text">
    Din %1$s prenumeration på Cadpage gick ut %2$s.  Du kan fortsätta använda Cadpage så länge du inte installerar en release publicerad efter detta datum.
  </string>
  <string name="donate_sponsor_limbo_title">%s sponsring har gått ut</string>
  <string name="donate_sponsor_limbo_text">
    Du använder en tjänst sponsrad av %1$s som gick ut %2$s.  Du kan fortätta använda Cadpage så länge du inte installerar en release efter detta datum.  Vänligen kontakta %1$s för att uppmana dem att fortsätta sponsra Cadpage
  </string>
  <string name="donate_paid_expire_title">Din %s prenumeration av Cadpage har gått ut</string>
  <string name="donate_paid_expire_text">
    Abonnemanget %1$s på din aktuella Cadpage installation gick ut %2$s.
  </string>
  <string name="donate_sponsor_expire_title">%s sponsring har gått ut.</string>
  <string name="donate_sponsor_expire_text">
    Du använder en tjänst sponsrad av %1$s som gick ut %2$s. Vänligen kontakta
    %1$s för att uppmana dem att fortsätta sponsra Cadpage.
  </string>
  <string name="donate_demo_title">Demo av Cadpage upphör om %d dagar</string>
  <string name="donate_demo_text">
    Du har använt Cadpage i %1$d dagar.  Du har %2$d innan demo-perioden upphör.
  </string>
  <string name="donate_demo_expire_title">Demotiden för Cadpage har gått ut.</string>
  <string name="donate_demo_expire_text">Du har använt Cadpage demo i %1$d dagar. Din Cadpage demo gick ut för %2$d dagar sen.  
  </string>

  <string name="donate_need_acct_permission_upgrade_title">"Access till epostkonto behövs"</string>
  <string name="donate_need_acct_permission_upgrade_text">
    Du har en uppgraderad version av Cadpage som behandlar ditt epostkonto privat information som vi inte kan använda utan ditt tillstånd. Du har ett betalningsstatus som vi tyvärr inte kan konfirmera utan din epostinformation.\n\n

    Vänligen tillåt att Cadpage kommer åt din kontoinformation, annars finns det risk att vi förlorar din abonnemangsinformation senare.
  </string>

  <string name="donate_allow_acct_permission_title">Ge Cadpage tillåtelse till mitt kontos information</string>
  <string name="donate_allow_acct_permission_text">
    Du har valt ett alternativ som vi inte kan utföra utan att få information om ditt epost-konto. Det här anses var privat information som vi inte får hämta utan ditt tillstånd.\n\n

    Epostinformationen kan komma att inkluderas i epost som skickas till Cadpages supportavdelning och används för att uppdatera din betalningsstatus. Det kommer också att användas för att fråga efter din betalningsstatus i våra servrar.
  </string>

  <string name="donate_billing_account_title">Betalningskonto</string>
  <string name="donate_billing_account_text">
   Ditt betalningskonto är %s.\n\n

    Den här kontoinformationen är privat användarinformation som används utan ditt särskilda tillstånd. För det mesta så kommer Cadpage att fungera utmärkt utan den. Den behövs endast du frågar efter ett gratisabbonemang på Cadpage, använder en check eller betalar med Paypal. Den används också när du rapporterar någon sorts betalningsproblem.\n\n

    Kontoinformationen kan inkluderas i emails som skickas till Cadpage och används för att uppdatera ditt betalningsstatus. Den används också för att undersöka din betalningsstatus på våra servrar.
  </string>
  <string name="billing_acct_not_specified">Inte specificerat</string>

  <string name="donate_email_acct_permission_granted_text">
    Välj mitt betalningskonto
  </string>

  <string name="donate_email_acct_permission_denied_text">
    Kom inte åt betalningskontoinformation.
  </string>

  <string name="donate_wrong_user_title">"Hörru, jag har redan betalt för det här"</string>
  <string name="donate_wrong_user_text">
    Ber hemskt mycket om ursäkt.  Tryck på knappen nedan för att generera ett mail.  
    Det underlättar om mailet hela ditt namn någonstans så vi kan undersöka i vår betalningshistorik. Vi ska göra vårt bästa för att fixa til det här.
  </string>

  <string name="donate_request_refund_title">"Vänligen återbetala mitt senaste inköp av Cadpage"</string>
  <string name="donate_request_refund_text">
    Inga problem. Vår policy är att återbetala alla som vill ha tillbaka sina pengar inom 3 månader. Om du klickar på knappen nedan så kommer du att skicka oss ett email där du begär din återbetalning.
   
  </string>

  <string name="donate_inactive_sponsor_title">"Jag är registrerad hos %s"</string>
  <string name="donate_inactive_sponsor_text">
    Du har inte fått larm från %s på mer än 60 dagar vilket får oss att tro att ditt konto inte längre är aktivt.  Har vi fel om det, använd "Skicka epost"-knappen för att kontakta oss så fixar vi det.
  </string>

  <string name="donate_android_google_title">Köpt genom Google play butik</string>
  <string name="donate_android_aptoide_title">Köpt genom Aptoide Store</string>
  <string name="donate_paypal_title">Köpt genom PayPal</string>
  <string name="donate_whats_up_title">Vad handlar det här om?</string>
  <string name="donate_active911_parse_info_title">Berätta mer</string>
  <string name="donate_email_title">Skicka email</string>

  <string name="donate_android_confirm_text">
    Ditt existerande abonnemang går ut den %1$s.  Om du förnyar ditt abonnemang på Cadpage nu så kommer det att gå ut om ett år och du kommer att förlora
    %2$d dagar på din prenumeration.
  </string>

  <string name="donate_android2_title">Fortsätt med inköpet nu</string>

  <string name="donate_android_cancel_title">Jag köper ett abonnemang senare</string>

  <string name="donate_android_unsupported_text">
 Android Market appen rapporterar att app-i-app köp inte understödjs. Du kan behöva uppgradera Market-appen till den senaste versionen eller också måste du logga in med ett giltigt Google-konto (Välj meny &gt; Konton i Marketappen) 
  </string>

  <string name="donate_android_suppressed_text">
    Tyvärr så fungerar inte betalningarna från Aptoide Store och Aptoids support har varit ohjälpsam. Tills det är löst så är Paypal-betalningar ditt enda alternativ.
   
  </string>

  <string name="donate_magic_word_title">Jag har en autentiseringskod</string>
  <string name="donate_magic_word_text">Fyll i autentiseringskod</string>
  <string name="donate_magic_word_reject">
    Tyvärr så känner jag inte igen autentiseringskoden \n\n
    Om du har en autentiseringsgod för CodeMessaging eller Actie911 så ska du inte skriva in dom här. Gå tillbaka till Inställningar för Cadpage och välj Meddelandeservice&gt;(välj tjänst)&gt;registrera dig och följ instruktionerna
  </string>
  <string name="donate_android_problem_title">Jag kan inte göra betalningar på android market</string>
  <string name="donate_android_problem_text">Jäklar,vi ska se vad vi kan göra åt det</string>
  <string name="donate_reset_market_title">Räkna om betalningsstatus</string>
  <string name="donate_sob_story_title">"Jag har inte råd med 9.99$ i år"</string>
  <string name="donate_sob_story_text">
    "Berätta varför du inte har råd att betala $9.99.  Vi är lätta  att övertala.\n\n"
    Vet du något sätt som gör Cadpage lättare att använda?  Har du något förslag på bättre sätt att finansiera de avsevärda kostnaderna att underhålla Cadpage?
   
  </string>
  <string name="clear_data_title">Ominstallera Cadpage</string>
  <string name="clear_data_text">
    Det här kommer att omstarta din 30-dagars demo-period.  Det kommer även att radera app-datan inklusive larmhistorik och inställningar. Är du säker på att du vill göra detta?  </string>
  <string name="donate_extra_day_title">Ge mig en extra dag (%d kvar)</string>
  <string name="donate_exempt_title">Exempt from release checks</string>
  <string name="donate_exempt_text">
    Du är undantagen från demo och abonnemangsbegränsningar tills nästa version av Cadpage vilken kommer att komma ut om   %d dagar.
  </string>
  <string name="donate_cadpage_se_title">Plats i Sverige</string>
  <string name="donate_cadpage_se_text">
    Du använder en plats i Sverige .\n
    Vi tar inte betalt, dels pga att vi vill uppmuntra användare i Sverige, dels pga att användandet är på experimentstadie. Detta kan komma att ändras om vi blir mer väletablerad där.
  </string>
  <string name="donate_cadpage_title">Sponsrad av Cadpage</string>
  <string name="donate_cadpage_text">
    Du använder en ort sponsrad av Cadpage.\n 
    Cadpage sponsrar den Generella orten eftersom funktionen i programmet inte är tillförlitligt och vi vill inte ta betalt av kunder som väntar på att deras ort skall implementeras.
  </string>
  <string name="donate_new_user_title">Ny användare</string>
  <string name="donate_new_user_text">
    Cadpage kommer inte att göra någonting med dessa inställningar. Du måste gå in på Ortinställningar och antingen välja en ort som motsvarar din plats eller välja Från: (filter) och skriva in den e-postadress eller  det telefonnummer som dina larm-meddelanden kommer ifrån.
  </string>
  
  <string name="donate_active911_parse_warn_title">Active911 lokalanpassningsalarm</string>
  <string name="donate_active911_parse_warn_text">
    Informationen i det här larmet kommer inte från Cadpage. Det här larmet kommer från Active911 och dess lokalanpassningssystem eftersom de jobbar på att resätta Cadpages system. Vi jobbar tillsammans med dem för att få det att fungera.  
  </string>

  <string name="vendor_title">Registrera med %s</string>
  <string name="vendor_text">
    Du verkar få textmeddelanden från %s. Du kan regista dig på deras meddelandetjänst så får du dina larm från dem. På så sätt slipper du en del problem förknippade med textmeddelanden.  
  </string>
  <string name="vendor_help_title">Vad menas med meddelandeservice?</string>
  <string name="vendor_help_text">
    Med Meddelandeservice menas att du låter speciella meddelandeservicetjänster skicka dina larm via mobila nätverk utan att vara beroende av SMS. Det medför att  kostnaden för SMS försvinner samt att längden på textmeddelandet ökar. De flesta agenturer betalar Cadpage med pengar från larmcentraler och förvaltningar så vi förväntar oss inte att kunder som använder meddelandeservice ska köpa separat licens för Cadpage.
  </string>
  <string name="vendor_ignore_title">Låt sakerna vara som de var</string>
  <string name="vendor_register_title">Registrera dig för meddelandeservice</string>
  
  <string name="donate_paid_warn_required_title">Din %1$s prenumeration kommer att gå ut om %2$d dagar</string>
  <string name="donate_paid_warn_required_text">
    Din %1$s prenumeration av Cadpage kommer att gå ut %2$s.  Cadpages larmförmedling har ingen avslutningsperiod och larm kommer att sluta visas när prenumerationen går ut.
  </string>
  
  <string name="donate_sponsor_warn_required_title">%1$s sponsring kommer att ta slut om %2$d dagar</string>
  <string name="donate_sponsor_warn_required_text">
    Du använder en tjänst sponsrad av %1$s som kommer att upphöra %2$.  Vänligen kontakta %1$s om att förnya sponsringen av Cadpage.  Cadpage har ingen avslutningsperiod utan larm kommer att sluta visas så fort prenumerationen går ut.
  </string>
  
  <string name="donate_paid_expire_required_title">Er %s Cadpage prenumeration har gått ut</string>
  <string name="donate_paid_expire_required_text">
    Er %1$ Cadpage prenumeration gick ut %2$.  Cadpages larmvisning är avstängd.
  </string>
  
  <string name="donate_sponsor_expire_required_title">%s sponsring har gått ut</string>
  <string name="donate_sponsor_expire_required_text">
    Er tjänst är sponsrad av %1$s som gick ut %2$s. Cadpages larmvisning är avständ. Vänligen kontakta %1$s för att förnya deras sponsring av Cadpage.
  </string>
  
  <string name="donate_active911_missing_parser_title">Ingen lokalanpassning för Cadpage finns för detta larm</string>
  <string name="donate_active911_missing_parser_text">
    Cadpage har för närvarande inte någon meddelandeanpassning som kan hantera detta larm. Vänligen använd "Rapportera problem"-knappen nedan för att rapportera detta så vi kan fixa det.
  </string>
  
  <string name="donate_obsolete_support_parser_title">Vi behöver att du hör av dig!!!</string> 
  <string name="donate_obsolete_support_parser_text">
    Vi funderar på att sluta lämna support på några riktigt gamla versioner av Android.Din enhet kör för närvarande någon av dessa gamla versioner och vi behöver att du hör av dig om du fortfarande vill att din version ska stödjas.
    </string>
   
  <string name="donate_email_support_text">Snälla, fortsätt stödja min enhet</string>
  
  <string name="donate_general_parser_title">Varning för generell lokalanpassing</string>
  <string name="donate_general_parser_text"> 
    Det här larmet hanterades av en generell lokalanpassning.
    Vänligen använd "Rapportera problem" knappen nedan för att rapportera det så vi kan fixa en bättre lokalanpassning för dig.
  </string>
  
  <string name="paging_sub_required_title">Larmvisningen förutsätter en betald prenumeration</string>
  <string name="paging_sub_required_text">
    Cadpages larmvisningstjänst är endast tillgänglig för användare med en aktuell prenumeration. Vi måste betala för att kunna ge support till varje användare och vi har inte råd att göra det gratis.    
  </string>
  
  <string name="paging_profile_title">Cadpage Paging Service Profile</string>
  <string name="paging_profile_text">
      Du är registrerad för att få larm från Cadpages meddelandeservice.\n\n
      Din epostadress är\n %s\n\n
      Alla email som går till denna adress kommer visas som ett larm i Cadpage.
  </string>
  
  <string name="paging_drop_service">Lämna Cadpages larmförmedlings-service</string>
  
  <string name="send_dispatch_address_title">Skicka larmcentralsadress</string>
  <string name="email_address_title">Skickar larmcentralens emailadress</string>
  <string name="email_address_subject">Vänligen skicka larmcentralens larm.</string>
  <string name="email_address_text">Vänligen skicka larmcentralens larm till %s</string>
  
  <string name="copy_dispatch_address_title">Kopiera till klippbordet</string>
  
  <string name="reset_dispatch_address_title">Skicka en ny larmcentralsadress</string>
  <string name="reset_dispatch_address_text">
      Är du säker att du vill göra det här?\n
      Om du en gång återställt aktuell larmepostadress så kommer du att behöva säga till din räddningstjänst att att skicka larm till den nya larmadressen.
  </string>
  
  <string name="confirm_reset_dispatch_address_title">Gör det!</string>
  
  <string name="paid_subtype">betald</string>
  <string name="free_subtype">gratis</string>

  <string name="help_welcome_title">
    Välkommen till Cadpage!
  </string>
  <string name="help_welcome_1_text">
    Cadpage hjälper insatspersonal att hitta till rätt position på olycksplats.
  </string>
  <string name="help_welcome_2_text">
    Cadpage kommer inte att göra någonting med dina nuvarande inställningar.
  </string>
  <string name="help_welcome_text">
    %s\n\n
    Cadpage fungerar bara om du är ansluten till en Räddningstjänst eller någon annan räddningsorganisation
    som skickar larm till denna enhet. Larm kan skickas som SMS eller kan komma från en meddelandeservice som till exempel CodeMessaging Eller Active911
    
  </string>

  <string name="help_text_dispatch_title">
    Min räddningstjänst skickar mig SMS
  </string>
  <string name="help_text_dispatch_wintitle">
      Larm med SMS
  </string>
  <string name="help_text_dispatch_text">
    Du behöver berätta för Cadpage för var du är så att programmet kan tolka larmen
    som du får. Vanligtvis så räcker det med att berätta var din larmcentral är belägen.
    
  </string>

  <string name="help_loc_not_supported_title">
    Min nuvarande position är inte supportad
  </string>
  <string name="help_loc_not_supported_text">
    OK, vi behöver be vår utvecklare om lite hjälp med det här och han kommer att behöva några exempel på hur dina textmeddelanden ser ut. Välj att eposta programutvecklaren direkt efter att Cadpage misslyckas med att tolka larmmeddelandet är bästa sättet att vidarebefordra det till utvecklaren.
    </string>

  <string name="help_not_working_title">
    Positionen är vald, men Cadpage fungerar fortfarande inte
  </string>

  <string name="help_active911_title">
    Min förvaltning använder Active911
  </string>
  <string name="help_active911_wintitle">
    Active911 larm
  </string>
  <string name="help_active911_text">
    Du behöver registrera Cadpage hos Active911. För att göra det behöver du din kod från Active911 vilken du får av administratören på din förvaltning.
    
  </string>

  <string name="help_codemessaging_title">
    Min förvaltning använder CodeMessaging
  </string>
  <string name="help_codemessaging_wintitle">
    CodeMessaging larm
  </string>
  <string name="help_codemessaging_text">
    Du behöver registrera Cadpage hos CodeMEssaging.  Processen är rätt självskriven.
    Den enda luriga delen är att du måste trycka på "Ja" på frågan om du tar emot larm från CodeMessaging.
    
  </string>

  <string name="help_no_dispatch_alerts_title">
    Inga larm från larmcentral
  </string>
  <string name="help_no_dispatch_alerts_wintitle">
    Inga larm från larmcentral
  </string>
  <string name="help_no_dispatch_alerts_text">
  Cadpage kommer inte att göra något för dig om du inte får larm från din larmcentral. Om du är del av en utryckningsorganisation, prata med din förvaltning
  och kolla om dom kan skicka din förvaltnings larmmeddelanden.\n\n

  Om du inte är del av en utryckningsorganisation så kommer inte Cadpage att kunna vara till hjälp för dig.\n\n

  Om du har några ytterligare frågor eller förslag på hur Cadpage kan vara till hjälp för dig, kontakta gärna programutvecklaren med knappen "Eposta programutvecklaren".
  
  </string>

  <string name="help_cadpage_ready_title">
    Cadpage är klart att använda!
  </string>
  <string name="help_cadpage_ready_text">
    Förhoppningsvis så kommer Cadpage att börja fungera korrekt. Om du fortfarande har problem, använd knappen för att 
    \"Eposta programutvecklaren\" för att få ytterligare hjälp.
  </string>

  <string name="help_enable_sms_text">
    Cadpages textmeddelandeprocess är för närvarande avaktiverad. Du kan behöva ge Cadpage tillstånd att få tillgång till textmeddelanden innan du aktiverar det här.
    
  </string>

  <string name="help_do_enable_sms_title">
    Aktivera Cadpages textmeddelandeprocess
  </string>

  <string name="help_select_location_title">
    Välj rätt position
  </string>

  <string name="help_email_title">
    Eposta programutvecklaren
  </string>

  <string name="help_active911_register_title">
    Registrera hos Active911
  </string>

  <string name="help_codemessaging_register_title">
    Registrera hos CodeMessaging
  </string>

  <string name="donate_need_cadpage_support_app_title">
    Installera Cadpages meddelande-support app
  </string>
  <string name="donate_need_cadpage_support_app_text">
    Cadpage har eller kommer att förhindras att hantera inkommande textmeddelanden. Om du behöver den funktionaliteten fortsättningsvis så behöver du installera Cadpages meddelande-support app.
  </string>
  <string name="donate_need_cadpage_support_app2_text">
    Den här versionen av Cadpage är inte tillåten att skicka SMS eller ringa telefonsamta.
    Om du behöver den funktionaliteten så behöver du installera Cadpages stödapp för meddelanden.
  </string>

  <string name="donate_update_cadpage_support_app_title">
    Uppdatera Cadpages meddelande-app
  </string>
  <string name="donate_update_cadpage_support_app_text">
    Cadpages meddelande-supportsapp som du har installerat är gammal och behöver uppdateras för den ska fungera tillsammans med alla funktioner som du vill ha i Cadpage.
  </string>

  <string name="donate_install_cadpage_support_app_title">
    Installera Cadpages support app
  </string>

  <string name="donate_drop_msg_support_title">
    Jag behöver inte att Cadpage hanterar SMS
  </string>

  <string name="donate_fix_msg_support_title">
    Fixa Cadpageinställningar
  </string>

  <string name="location_tracking_title">
    Location Tracking Alert Larm för positions-spårning
  </string>

  <string name="location_tracking_text">
    När du svarar på ett larm från Active911 så kan Cadpage rapportera din realtidsposition så att den kan visas på Active911 på en karta. Om du slår på den funktionen så kommer det att krävas att du ändrar på dina inställningar för positionsspårning.
  </string>

  <string name="location_tracking_text2">
    Active911:s realtidspositionering kräver att du ger appen behörighet till noggrann position
  </string>

  <string name="location_tracking_on_title">
   Slå på positionsspårning
  </string>

  <string name="location_tracking_on1_text">
    %s
  </string>

  <string name = "location_tracking_on1_A10_text">
    För att det här ska fungera bra så måste du tillåta att enheten har tillgång till plats hela tiden.
  </string>

  <string name="location_tracking_on_base_text">
    Cadpage kommer att samla data för att ha den här funktionen även när Cadpage är avstängt och inte synligt.
    Positionsdata kommer aldrig att sparas längre tid än 20 minuter efter att larmet tagits emot.
  </string>

  <string name="location_tracking_on2_title">
    Slå på positionsspårning i bakgrunden
  </string>

  <string name="location_tracking_off_title">
    Slå av positionsspårning
  </string>

  <string name="check_popup_title">
    Popup konfigurationsproblem
  </string>

  <string name="check_popup_text">
    Från och med Android 10 krävs det för att Cadpages larm-popupfönster ska fungera att \"Pop on screen\" skall vara aktiverat för den vanliga larmnotifikationskategorin
  </string>

  <string name="enable_notify_popup_title">
    Aktivera notifikationsalternativet \"Pop on screen\" 
  </string>

  <string name="disable_cadpage_popup_title">
    Avaktivera Cadpages visa alarmpopups alternativ
  </string>

  <string name="battery_optimization_title">
    Avaktivera batterioptimering
  </string>

  <string name="battery_optimization_text">
    Vi har kommit fram till att Cadpage fungerar mycket bättre om du stänger av batterioptimering.  Det kommer att ha obetydlig effekt på den faktiska batteriförbrukningen.
  </string>

  <string name="battery_optimization12_text">
    Från och med Android 12 så kommer inte Cadpage att fungera om du inte slår ifrån Batterioptimering.
    Det kommer ha ingen eller obetydlig effekt på den verkliga batteriförbrukningen.
  </string>

  <string name="battery_optimization_yes_title">
    Stäng av Cadpages batterioptimering
  </string>

  <string name="battery_optimization_no_title">
    Jag chansar
  </string>

</resources>
